我啲朋友約埋一齊去海洋公園會唔會犯限聚令？

正苦話去海洋公園重開冇違反限聚令

因為限聚令係指定群組...
霞...因為入場人仕係冇相約...
霞...係唔算有特定目標...
霞...所以唔係一個群組...
霞...所以唔受限聚令影響，係兩回事黎嘅

本身好開心海洋公園開返，好想搶閘狗衝去玩
但係...諗諗下

我朋友除咗我自己之外，仲有最少200萬
我驚我地分開每8個人去玩都唔得

我記得譚惠珠常委話「君子不立危牆之下」

如果有人改變活動性質，有人口號，她會呼籲市民離開，形容「君子不立危牆之下」。

萬一有人排隊突然叫「香港獨立」
海洋公園係咪會因為限聚令要即刻關閉？

排隊/玩過山車人士高叫「齊上齊落」咁
係咪會變咗有同一目的

集思廣益 點解決

會
1個人都可以違反限聚令

咁海洋公園係咪會有埋